1700 炮台山道 天后廟道有大量狗車

炮台山道已封路

推